想買齊呢SET套裝去街場扮高普

是但一邊入波就衝埋去一齊慶祝
動作都諗好

點睇

on9

狗都好扮

見撚到拉膠衝過去打柒佢